聽日金鐘有冇人自己一個去？

身邊嘅朋友唔係政治冷感，就係忙住翻工⋯
6/9，6/12，6/16 都有出黎 自己一個有時真係會驚
雖然知道所有身邊嘅人都係同一信念
想睇下有冇同路人
不過點樣都好都會出黎

同fd出都冇用
亂起上黎好易走散

我上次就係走散左，個陣好驚

樓主有冇telegram?

我自己一個去

612發夢同朋友出去
點知出到去未夠半個鐘就走散晒
上網又收唔到 但電話又收得差
到最後自己一個企左大半日

我都係自己一個去

我612都係同fd去
但fd每次政運都係打卡式 一陣就走左
嗰陣一個人唔夠膽上前就走去幫手物資站

全部自己去
唔洗怕 現場全部同一陣線

多謝你

自己一個

其實自己一個仲較安全。一陣豬隊友係social networking 篤你灰就GG。

朋友今日先屌我唔理香港，其實我所有夢都發齊

前線冇你地支援就冇咁放膽衝
所以出得去幫手既每一個都好重要
Keep住為香港出一分力

多謝你地嘅鼓勵
聽日都係決定自己一個去
一齊加油！

樓豬加油 出到去你就會發現有好多人陪你

有識既人會去
但都係自己一個去
到時再算

自己一個先真正be water
有fd有包袱